有無人發過個夢係有上一集？

個夢有上一集，但你可以幾肯定「上一集」依樣野無論喺現實定夢境入面都無發生過

我知可能有啲1999，我啱啱發果個夢就係咁，依家瞓醒咗已經唔係好記得啲情節，但果種感覺仲喺度，如果作個故仔去做比喻嘅話大概會係咁：「五年前捐10蚊去助養嘅果個非洲力架，突然寄信嚟話自己發咗達想請我食飯」，跟住心入面果種「嘩屌，除咗果10蚊之外基本上同你無啦無lun，你唔好搞鳩我啦」感覺

今次發夢係「收到非洲力架封信」依個部份，但會記返起之前捐過10蚊依個情節，明明喺現實定夢入面應該都無發生過

其實我都唔係第一次發過咁嘅夢，有無人都試過？有無科學啲嘅解釋？我知現今科學都未係好解釋到夢依樣野，或者搵個解夢嘅入嚟9up吓都好

周公解夢
關鍵字：非洲、黑人、助養

打喪屍 手無寸鐵

第二次有d 刀刀槍槍
有條友話我會打七次

之後無啦啦去到第五集
有d 未來feel 單方面殲滅
唔好問我點解知第五次 我都唔知

而家呢幾年攰到夢都發唔到

我都試過幾次 硬係覺得之前好似係有發過前續既夢 但醒左之後又唔肯定到底係之前發過定無發過 定係夢入面自己聯想出黎既前續

+1
硬係覺得個夢好熟好似以前發過相關嘅夢
但又唔肯定係自己諗出嚟定個夢本身好長發足一晚所以令自己覺得係延續